到底幾歲先上到樓

假設要買個單位4百萬 各位巴打應該幾歲先比得起首期

我daddy話我入到band1就會買幢樓畀我

一出世就有